[PS4]GUNDAM BATTLE OPERATION 2[75] 嚴禁課金 笨大我屌你老母呀

日任

由於近期軍團戰人數不足
為方便各位巴打參戰，依家會跟據軍團戰參加意向分軍團
而新入團都請填表

主團 lhk:時代革命軍
副團 li:下格新人類團
副團2 hea:LIHKGhea打歐洲人
日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:
新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, , 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

課金者等俾腦魔切J

又捱唔住

Lm

好似成日都係咁

不如標題寫明“捐錢俾中共WHO嘅笨大我dllm"

宜家有邊個唔知笨大捐錢俾CHO

我好後悔，課左金先話捐錢比WHO。
早啲講我慳返來買野食好過啦

上星期四我係諗住抽3 Step 搏MK2
同一晚出咗捐呢個消息之後即刻冇哂欲望

望下maxi boost on果個post..... 真係似乎好多人唔知

其實要玩嘅第一水嘅多數都訂哂架啦
fb group嗰班叫佢地唔好買MBON即刻唔敢出聲

好日唔玩飛虎，一玩對面又揸豆高渣又GSA又茲達F

我用妖刀好多時都比人仇視 見唔對路即刻開妖刀走或兜圈 有時好似npc咁淨係望住我 要睇隊友識唔識食了

高渣豆先難頂

岩岩先認真睇0083
一開始唱英文歌 個感覺好似top gun 之後軍人訓練的描寫亦都好似
跟住睇睇下又覺得有macross feel, 河森係咪有份做埋監製
賈圖堅係真男人 其實個個自護人都目標堅定 宜家睇返聯邦真係好仆街

新畫的0083漫畫用左十話去寫 ova的一話 補充的細節好多

想問下 攞部機去強化其實有咩用架

主要攞嚟加遠中近距離格數，各自加一格
有啲lv4嘅仲可以加2格

lm

如果搞恐怖襲擊先做到真男人
咁我寧願做太監了

頭兩場字宙就解完勝利任

高渣豆射程幾多
下次試下先 GSA打飛雖然順 但企定容易俾支機屌

高渣豆Troll game 得嚟好好玩

咁你啱曬做林鄭啲狗

7

痴撚線

見到隻A+ 用冇力沙長槍當狙拉到最遠射

俾人炒到仆街 完場立即封鎖

咩叫恐怖襲擊? 重武裝無差別殺傷平民, 呢D係三萬恐怖份子同黑社會做左大半年的野.

示威者係抗爭, 反抗暴政, 唔係恐怖襲擊

你調轉左講, 鍾意恐怖襲擊先應該去做港共爪牙

聯邦政府咪又係一樣恐怖襲擊
聯邦，泰坦斯，都係維穩政權

其實聯邦豬同自護公國都係一鳩樣
但宇宙移民靠攏自護係無可厚非
政治面前只有大義,不講道德

係呀, 自護扔太空垃圾, 泰坦斯放毒氣都係恐怖襲擊

但香港示威者唔係.

無話過香港示威者係

巴打提醒左 沒落車買到

聽日仲唔係密達C
識飛嘅支機

Ok, 咁可能我誤會左你#25的意思

泰坦斯堀起之前嘅聯邦政府搞過咩恐怖襲擊，請舉例之

前個星期雷炮係援, 我諗呢個星期應該係突機.

我想要mk II set up....

啱啱用分身打D-場好似做左新人類咁

打到b+場都係會做緊新人類

分身用高渣豆troll game可以troll到全top

手機響鈴

lhk團長我呢兩三日忙緊搞搬屋d野玩唔到住
唔好踢我

唔比自護獨立
經濟制裁side3同埋戴昆死個陣出兵鎮壓

幾時執 完全無動力玩

賈圖一炮打爆所羅門支炮係gbo打3000傷

唔係同一支啦

同一支黎

聯邦無承認自護獨立
有實施經濟制裁
但呢兩樣嘢同恐怖活動都係大欖扯唔埋
而鎮壓只出現在the origin呢個平行世界

相反賈圖同迪拉斯等人擁護嘅自護公國
就係一個徹頭徹尾嘅獨裁政體
口裡話要幫宇宙居民爭取權利
實際上公國屠殺嘅宇宙居民比地球居民仲多
而佢嘅手段係大量動用核武﹑化武﹑將殖民地掉落地球

然後果位巴打認為反感自護嘅人「啱曬做林鄭啲狗」
我只能講句不可理喻

GBO部GP02都括住(BB)=Beam Bazooka寫到明
點會係核彈頭

冇研究 但核彈算實彈掛 bb裝備係雷射火箭炮

Z, ORIGIN, UC 都加入咗 泰坦斯/聯邦 嘅罪行令故事更立體。希望觀眾唔會幼稚地盲目相信建制。

一定唔係同一支啦，核彈一野成個map都爛

同一支，原作唔係射核彈頭ga
係核能beam,個盾拎黎散熱

唔係，帶核彈個部叫gp02a ，核彈頭型號mk.82

Game個部係gp02bb ，設定上係掩人耳目型號同裝備。
Bb同mlrs 廢事係人都知02可以帶核彈所以阿納海姆設計時丟出來裝備方案

GP02［光束火箭炮装備］係戰場之絆後加設定
假設GP02射完核彈無事返到去仲可以繼續打

同埋GP02唔係射核彈頭個背包用嚟裝咩?

專家

係wo
真係用nuclear warhead
但是但用部戰機掛都得啦
手部高達做乜

African 成最大輸家

其實宇宙戰只需要鐵球，唔駛MS.

是但用部戰機
邊有可能好似0083咁直飛入要塞中心再發射
造成最大傷害
然後自己仲要唔駛死

有冇人識用mlrs

貪佢可以近距離核彈？
GP02比戰機強好似就在於甲、盾都係為頂核武而設

頭炮先係主武

蕉蕉蕉蕉蕉

吹係因為有米諾夫斯基粒子，長程導彈全部失靈。所以要用ms或ma攜帶到目標再發射。
用02帶就因為劇情需要姐

02一炮戰術核打到人成個觀艦式既艦全滅咁滯 其實都唔駛考慮咁多真實性既野

渣住部飛機大叫 所羅門，我返黎啦
渣住部GP02大叫 所羅門，我返黎啦

我通常一開波去對方前線射垂直飛彈，射果時郁下準星加大範圍。平時同隊友一齊行，頭炮同主武飛彈抽水

好想要

很想要吧

新po留名 btw 好似miss左場聯邦vs自護大戰

年經啦呢啲

事實上唔到大家唔承認聯邦係做過仆街野 但偉大如大英祖國都一野壓制過殖民地 印度聖雄甘地咪咁黎

但單純講二元對立 自護政治上係宇宙世界行番轉頭搞個人崇拜 獨裁政權 天選之民係咪仆街過聯邦？軍事上扔宇宙垃圾落地球n次 g2毒氣（個時好似係G2 G3毒氣係泰坦斯時代先有）呢d數唔清
俾自護贏到一年戰爭我諗真係陷地球圈剷

難得搵到有人一樣諗法
真係太過多人神化自護啦

可能有人唔啱聽:
冇錯，所以抗爭之際仍然要守住道德底線，無忘初心，否則只會變成真暴徒/下一批獨裁者

有樣野唔係好明想問下
用MLRS郁下準星點樣加大範圍？
粒導彈既爆炸範圍唔係定左架咩？

講緊垂直發射
佢個三發係逐發逐發射 射緊個時你可以郁個準星瞄第度咪可以炸大d既範圍

佢一次可射3粒彈， 如果你個準星唔郁，咁幾粒彈落點一樣，轟炸範圍就細: 但你邊射邊郁準星，幾粒彈落點唔同，咪炸大d範圍咯。
當然，如果你見對家sniper訓低唔郁，咪3粒都一樣落點瞄住佢炸囉。

同意

意思係第一發同第二發中間郁個瞄準等佢可以炸完第一個地方之後炸隔離既地方？
同埋呢 垂直發射有冇話會有個長短既矩離限制？

即係果3粒唔係轟落同一點

agree
有所為有所不為呀

高達史上我欣賞嘅真男人係布拉度
身為聯邦前線部隊嘅傳奇猛將，(除咗泰坦斯掌權果陣)聯邦都算待佢不薄
但歷來每次佢面臨道德抉擇時，都毅然選擇抗命甚至叛逃以符合佢心目中嘅正義
後來仲拳打異世界人，腳踢宇宙怪獸

相比起布拉度，賈圖響我心目中
只係一個好打啲嘅聖戰約翰

唔知亦唔想知大家位置
只係覺得有d野唔係和理非應該講既

點解唔係雷比爾將軍

內戰執我雞，不了

仲記得

origin要不是馬沙死咗添
活唔到中solar ray嗰日

仲要帶到班細路主角成長，大哥角色

而且個設定係來自香港。

因為雷比爾堅持要打交唔和談

有限制，太近炸唔到

但係遠呢？點分係in range 定 out of range?

定係好似平時咁 睇個準星有冇變色？

咪同其他所有機體一樣
超過武器射程限制就打唔到咁囉(垂直發射我記得係450)
都係靠經驗判斷有無超出距離

有變色架咩
仆街我玩咗咁耐真係第一日知

平時打機望下好似有？唔排除係我睇錯
好似有岀advantage同disadvantage既時候感覺上好似個準星有變到

in range個準星會變綠

依個好基本架喎
不過有時out of range，粒彈都會中到人

自護號lv2，插爆耐雷去50，再插lv4雷射武器reload
好爽不斷射

常識都有人唔知 紅色準星照射嗰啲人

岩岩銀箱出左mk2枝火箭筒
終於可以550出Mk2

自問對射程距離個拿捏都幾準下
我諗就係託自己一路都唔知個準星會變色嘅福

切J

開頭都鐘意實彈 但新一批機動作愈來愈快快 火箭炮開始慢 搵唔到食轉返支光槍了

慣咗光槍其實仲好
而且而家啲光槍又唔使叉又計彈數
原本嘅缺已經無咗

0083最後做乜9 覺得有d爛尾
妮娜最後係想點？ 基地重逢仲有計傾？ 宏木就真係慘慘豬
最後班人換泰坦制服 終於都認得返Z d人 睇左幾集已經覺得好熟面口

幻之綠帽王你估流ga?

最後係入哂泰坦斯
但佢地無喺Z出場(tv 版無)

個尾就算鳩數 水泡嘅極致

吓 但個通訊兵好有印象見過

用勇J成日俾機槍射停之後再貼面打

原來笨大待我不薄，比部550 b3我越用越順
同mk2拉打未驚過
重拾初心

無玩半年，見到有step up all in左

中左自護號，1號機同呢2隻

歐到仆街

嘩，歐洲人double

等普通step up好過 呢個無z無mk2

我都等緊帶亞斯lv2 up pool
想玩帶亞斯

玩左幾場係咁比人當怪咁打

希望腦魔逆向燈神

有預感出斯洛哥早期部變形機

噚晚打左場450分級戰廢墟幾熱血
一開波隊友秒lock用R2
我見冇其他機順手照用R2
點知另外兩個A+玩野轉用埋R2
最後4隻R2, 1雷炮D, 1隻6號出陣

一開波輸0:4000, 點知打下打下
壓住對面，打到入對面基地
圍住另對手出唔到來
去親門口都俾隊友十幾發筒咁掃埋去
最後反勝千幾

都係中間抽水，玩z個關pve我覺得佢支火箭炮彈速都快，接近光槍。

當光炮大魔咁用，不過都係我幻想姐仲未中

但馬反d核彈都係咁射
老實講核彈既威力去到個時相比係唔係真係咁大

照故仔設定吹，02個粒係戰術核彈威力就係動畫咁掃場

Ms06c 就配備小量核彈，設定我冇搵到

睇故唔好搏故啦，再問落去我都詞窮啦
一齊J下賈圖未算囉

支援,變形,宇宙機

真係吹，你睇原祖開頭同08小隊震動之山，爆渣古同陸高個反應爐都可以咁大破壞力，平時咁多MS爆炸又唔見爆咁勁，唔通次爆機都咁啱唔爆爐咩

密沙羅

我都記得簽南極條約前，自護好似有部唔知渣一定渣二係可以射核彈。

最開心係光槍焦焦焦，同埋對家唔知力奇撞完仲有氣，見我撞完就想亂郁

果時最多都係秒一隻艦 係02無厘頭可以清場

聯邦製核彈勁D
好似係

只能講83真係意識形態問題

其實都係自己睇得開心，又buy佢機設同埋故仔冇太大辯駁位就算嫁啦。

其實星塵作戰本身好大犯駁位

由聯邦一開頭就將核彈入落02到已經唔合理
試機都要入核彈？

搶gp02時蓮娜唔認得賈圖，算唔算bug?

好似話要試散熱堅砌

渣二
基連野望 有得用

一開始果陣編劇冇諗住安排尼娜同賈圖係EX關係
係01fb爆左之後編劇暴走突然爆呢個setting

唔係話只係試地面移動速度咩

咁真係好on9
呢個計劃負責人死全家都唔掂

前後兩個人作

直接導致妮娜成為公認臭雞

我要水用高達

aqua GM
GUN DIVER
ZAKU MARINE

會唔會出水中MAP?

好耐之前講過會

無啦啦變成高達歷史上三大惡女,其實都幾慘
同另外兩個比,佢做嘅嘢其實唔算得係咩

Zeta出埋都未有
唔係好樂觀

阻膠

食仔多到唔認得啲 EX

又連唔到房？

反而想知回收卷落在邊部，等緊蒼白軍團型

x2

我睇psn status 係正常

今日出

每週任務:psn死ser(1/1)

阻膠都話 保個ex射鳩個現任

對出新機已經冇希望 因為唔會係我抽到
想知非洲卷可以抽咩多D

未到萬聖節
大家一齊同我嗌
密！達！斯！
size=4]密！[/size=4]達！斯！

漢堡包

錯啦 抽得槍指哥奧就證明佢根本無得米
就喺呢一秒哥奧明白佢只係一隻
兵

上水等睇出咩垃圾

垃圾psn係咁斷

過咗一點game都入唔到

2星機

psn死撚左

睇唔到

巴扎姆
殺哂

可以回吓氣

量產MK2
原作影溥到

槍手落DP

回收有卡貝拉

無機岩換
全部都有既

陰功，出垃圾剩係推到幾個post
食屎啦笨大

格鬥修正值 5

咁高射補但副武裝得火神炮

再加兩部垃圾三星落POOL

得咁少武裝
佢支槍要好Q大力先掂喎

吹奏下先

新機如果強判將會同哥b打對頭
如果中判射擊戰都應該可以一戰
頭炮似係mk2同規格，把劍都應該幾高攻下

有得用mk2武裝，光槍，筒，散彈筒
哥b

呢個時代仲用叉槍可以直接收皮

成件事大概就係高射補mk2但冇得射膠
都要睇埋本體性能

有空中lv2強噴lv3定位應該似a渣打遊擊密密食先有輸出
俾埋強判佢就真係太強

格補5點用

純射擊應該勁過mk2,格鬥輔助

頭炮係mk2頭炮
打汎 100一下 90飛
可以觀望下

正呀

1400攻40過熱其實效率幾好
部機都設計成射補機
我諗會勁過同類型嘅NT1唔少

要叉幾耐先

我覺得用mk仔把槍仲好

好似5秒
charge完大概90%?

NT1: 我仲有雙急回

而且駕駛員係靚女

個頭炮仲勁過支手炮

雜魚始終係雜魚

新機係低cost版mk仔
無mk仔既非洲人可以抽

繼續fab

450c太多選擇，點都唔輸到佢

咁多人吹風叫人抽

抽抽抽

部野裝MK2散彈好好玩

射補高應該幾正
好似力奇咁

前題係要有

通常部機愈伏，呢度就愈多巴打吹奏

新機係中判

量產泛機，中判冇刻薄佢喇

想似力奇咁爽，首先要有得副武焦焦焦，唔係得頭豆

其實大家覺得廢，係因為有幾部太勁，如果同以前舊機正常機比都仲有得比下
咩hizack,nt1,4號仔,bd3,京寶，先係正常汎機
大家話係唔係

乜機黎

雜魚機

mk仔斬到悶
玩nt1好玩好多

量產型Gundam mk II

個人覺得400-450（無飛行下）算係
平衡得嚟最多采
汎機勁多選擇，格機同支機間又算係有來有回

部野全無魅力，我都想要部高渣玩下豆，但呢部就不了。

睇紅哈twitter
好似用力奇支散彈打汎一飛1800
睇嚟係做抽水汎

用佢自己支槍或者mk2槍好過
佢又唔似mk2咁有雙打停

特登抽就不了

1800

你要睇射速，1800聽落少
但佢射速迫近alex光槍 分分鐘
可以對倒地嘅打三發 咁都真係大力

但應該都係廢

依家有飛虎仲正咩
要跟隊友行唔可以拉遠狙好難用

狙機不嬲用黎troll

高渣改都可以俾飛虎豆死
Gunner除左特定map之外可以收返埋

無飛虎之前海灣拉遠狙好好玩架
一槍射幾部 nerf 左都仲好夠用
妖精殺埋嚟又可以睇到

仲有咩場可以用gunner
被屈同屈死我都試過

港灣同沙漠囉
北極可以但除非玩4/5援堅守的外,絕不建議人龜狙
山岳同爛地都係得一兩個好位,不建議,有得揀我會揀用長槍冇力沙
廢墟,想俾人屌咪即管用

咁撚正吧
記億中係薯妹

有飛虎不了，
無飛虎係好玩呀
高達任揀
仲有咁多部勇士
不過下下諗點應對飛虎

又遇到鳩儲魔炮四號機

開幕死淨佢一部先見佢仲係後場儲緊

完場即時黑名單

我係你就直接格臭佢跳場算了
忍都費時

遇過d 頭2 分鐘都未射出第一炮
儲咁耐瞄咁耐都唔知做乜鳩

我尋晚解宇宙任
要塞內部 有部4號
有一輪滅淨我同佢
佢衝左出去閘口位儲炮
比人射2-3槍都唔停
咁想集火我就幫佢一把一野下格佢
之後對面就開餐差少少變光

依鋪係rank黎

港灣算好d 既 多屋頂
沙漠係咪龜左右兩邊山 太空曠都係好易比豆死

想一箭六雕嗰啲人

我終於做到MK仔啦！！！！！！

抽中左lv 2!!!!! 好撚開心

頭砲仲痛過主武

ABCD點同埋基地前面個山丘都有得龜
但如果隊友太進取衝太前你就好難打

以槍手嘅射程
港灣可以企後近基地嘅高樓都打到去C點
早排有一場打到0死10萬傷
仲要係建基於有兩個on9隊友發爛渣
後半場不斷開槍射我/用人仔火箭炮射我嘅情況下達成...

都唔明點解有D人咁鍾意要逼埋狙機行埋上前

我一路以為碌鳩嗰個位係炮嚟

你射得中咪唔逼你
但射我屎忽一定整個大格比你

我係是撚但快少少射咗佢就算
是但打部支都得 最緊要快手中完上前
4號下格->槍->下格連技咁大力

ACE戰有時都有D勢均力敵嘅好局嘅

流量注意

臨完場領先緊仲諗咩收頭 縮返據點啦

仲要殘血，後面有三個自己友圍緊一隻都仲要單機前衝

Buff左嘅加貝拉其實換唔換得過？

GP情意結老虎蟹都換
宜家差部GP04就齊550
btw 講開又講 宇宙550援大家prefer GP04定super?

佢諗唔到真係落手會殺, 以為對手會留比ACE落手!

睇睇分數比就知呢啲時候做ACE一死隨時輸啦
咁都唔縮返後係度玩捉伊因

我諗緊下個禮拜會唔會有MLRS換

殺對方ACE無論邊一隻殺都係得3倍分
所以每次夠鐘選ACE我都只會叫隊友「集中攻擊對方王牌」

雖然叫完無用
3:30 嘅我：「快要選出ace了」
2:59 「ace被擊破了」

Ace 殺Ace 咪又係咁多分
臨完場就縮後抽水算啦

因為旨意班友識留頭 / 保ACE係不切實際
所以通常我自己就做保護ACE嗰個
期望自己隊班傻仔快手搞掂對方ACE算

有啲時候我做ACE都會局住殺對面ACE
就係我自己係援做ACE，對方係汎做ACE

假設恆常係1-4-1 陣式黎講
汎用做ACE個效果最好，被剋都只係對方一隻援
援做ACE雖然剋屬數量多，但好易俾對面突針對性擊破(仲要大大隻ACE字show你喺邊)
突做ACE我個人覺得最on9，仲要勁多無腦衝送頭

(其實我quote錯post)

Ace 殺Ace當然係無問題(嗰3倍助攻就算啦)
但上面臨完場對家隻Ace領先緊仲咁樣衝落嚟想收頭比人收返轉頭真係好on9
領先又完場緊你龜後收頭又得
其他人主動收又得

正如我上面咁講
突機做ACE本身就已經好蠢
全場有4隻剋你屬嘅機體可以打鳩你
咁都贏緊好心你就縮返去後面啦
我做隊友咁輸法一定狂spam

係到GP01FB先啦

邊個想要01FB
我差MLRS就補完返GP系列

呢場對面響E點其實已經孤軍雄心咗大半場
你睇個地圖上面四邊都有藍點
然後條友望咗我果千幾血成幾十秒又打我唔到
最後幾秒雙方被迫向著對方發起衝鋒
多少有D宿命feel

可惜最後佢俾自己個盾出賣咗

MK2豆個打停值好低

用MK2豆邊洗高打停值
射多佢幾野就死啦

300場輸7場,250 廢墟又輸2次炸彈+另一場有龜基場TROLL GAME

打ace場啲人唔識用頭炮，又唔撞停人等我收頭
突機唔去打援機比佢成場任狙

MK2比埋頭豆打停就真係永世唔玩500

550都可以唔洗玩

三打停真係搵鬼玩

有冇用坦豆流渣2？
冇既話抵輸

屌連續三次快速戰地上都係高cost

原來仲有咁遠先到MLRS

依個咩表黎

圖鑑，你齊機未

禁邊到可以咁樣show到自己有咩機無
齊啦依度

??高機動粉渣?

有冇鞭霸？

你show你最新7部3星同3部2星出黎(唔要dp回收卷有嘅)

ingame可以咁禁出黎？定官網？

自己睇機庫啦

NO

300 咪素伊斧伊書包 3部dp神機囉

左<>右
新<>舊

3星

2星

隻重裝高達同吉指唔記得係抽得dp換返黎

各位整機個時要小心D唔好大安旨意 有班仆街會係呢個時候偷你機架
利申偷人機個個仆街

流量注意

又死psn?

部量產mk2咁樣衰既

sever又死下死下

泛用用唔掂真係西到爆
阻住支援
唔識近攻
失控衝衝西

起碼都有可能有貢獻吖佢係成場掛機咁款 都唔知做乜

打打下d人逐個斷，最後6v6 變 3v2 完場

追住佢打呀嘛

唔係過半數就自動彈出去咩？

死ser?

打成幾個鐘用哂金章一個箱都無

追唔到喇
本身呢場仲有一個斷線 之後佢又掛機 全場3打5咁款
喺base一岀嚟 唔洗2分鐘已經可以等待岀擊
仲邊有時間埋佢身

打成晚冇事喎

成場瘋狂追斬佢, 敵人都唔打

gunner都落dp
幾時到泛用陸高

由開ser到依家都仲係要用回收卷換
渣2s同渣1gs都係咁

其實vd虎點用先用得好
見人地用到勁到仆街
我就好似智障咁

尋晚玩左成6鋪都冇見過部新機

要多人用
一係高達頭
一係fans機
一係廚機

呢部

原來部新機有過咁既謎題

汎用陸高lv1~4有寫係非洲卷專用 應該唔會落dp
不過唔知點解lv5要抽冇得用卷換

你都幾非下

有Mk II同 Z都非？

我不嬲都話自己係非洲人
邊似其他歐洲人咁好運

仲要有埋supergundam

又串人

唔好下下炮停立即出刀

唔怕tickle咩？

Gunner落DP都冇人用嘅

可能記錯數，不過真係輪住斷，見到定格後再消失

遇見左一次，感覺沒咩存在感

有呀, 琴晚我見對家有用

企後面狙被下格，上前又被對面劈

Gunner企後比人下格
痴撚線隊友

我都試過

gunner，guncannon2同坦克唔上前係可以理解
其他

尋日打左幾個鐘，都係見過2次

我都差唔多
仲要影薄到唔知佢做咗咩

我琴晚打2粒鐘都冇見過新機. gunner就有見到

仲諗住用dp買隻渣IIs玩下, 搵極都冇, 自己油紅隻渣II再加番隻角就算

不如去抽下機，可能會抽到你一直好想要嘅野呢

渣2s有戰術裝甲同緊急回避，喺200-2500其實都ok
係衰在冇連擊

除左個Z課左7舊水之外其他都冇課到

有第一部但係唔識用
仲用緊雷姆170炮

歐洲人

想要mk2同03但抽極都冇
其他我都有

03有得用卷換喎
我就係成功既例子

又曲線哂倉,睇來大家好悶

出戰車道個時我想玩都冇
妖刀我又冇

我開始明白MKII會玩到悶嘅感覺
因為直係好屈

之前on9換咗迷彩
以後淨係換機算

妖刀到佢nerf同落回收就會有

到時nerf 到唔會想用
就好似戰車咁

新手一問
想問平時比如部機有5樣武器 我見最多set4個制
點樣可以實戰用到冇set到制個武器出黎？

迷彩型一時
但係有部機玩下嘅開心係一星期呀巴打

比著係以前我會叫你貨課金買卷
依家不了食屎啦笨大

我會用快捷之後禁多下轉武器就最快
btw呢到用不推文回覆唔該

我最鍾意拎部廢廢SP2出來豆死你班撚屌MK2

放棄一樣啦
多數五樣武裝用唔晒
多數放棄頭炮
真係要用就格武l1一下轉

呢個月抽哂二百幾幣, 成日都係武器庫. 依家得番廿幾幣, 等半價喇. 不過預左都係非洲券

有堆機想要, 不過等回收券同DP會實際啲囉

我知錯了
嗰陣太耐冇野換咪換吓，之後再換埋01咪唔夠卷
依家仲差100卷

SP 2打落來一粒幾多到
多嘅下次見到你上返耐實彈

輕按r1可以逐種武器轉.

4種set左short cut的武器之中, 其中一種再輕按r1 一次就可以轉做第5種武器

上次zeta係最後一次課金了
依家個ser垃圾，高cost又唔平衡
仲想我課？不了

點只型一時呀, 型o既迷彩係以後你部部機都可以用喎

普通4色同裂紋係幾正

睇埋次序，mk2 super早過z幾多

我鍾意暗礁宙域迷彩, 黑得來又冇純色咁單調, 地面都照用~~~

500出sp2開到場先神奇

內戰一定開到
btw自訂戰都得嘅

宙域基本上用喺大部份機體都幾夾

妖精幾時先比個匿蹤Lv2佢
淨係俾500都好呀 而家匿蹤能力低過龜霸算係點

多卷到唔換迷彩無咩好換

一粒270，其實唔差

講真用SP2豆打500未試過俾人屌，勝率都唔差

比500 有lv 2叫出到場

一粒270咁要上齊耐實彈加耐格坦build咁等你
星期六內戰？

無限場用sp2上5lv豆

尋晚450雪地場遇到隻sp2豆，不停變光因為冇急回，易打，個個都集火解決佢先

good old days

450豆機明明有吉炮II
尋晚久唔久拎出嚟打一場
意想不到嘅係打出嚟戰績都幾標青下
多支炮傍身真係差好遠

要食隊友同識走位，
遇到散開亂走型隊友就

隊友下格完 即時跪射豆

對面條血即時倒水

我部吉炮2 用裝填3+1 密密射

玩抽水機梗係要跟埋隊友行
冇咩嘅，內戰下咪知有冇生存空間

冇錯，佢就係落咗單

我自己都好鍾意用，粒粒打落去扣勁多好爽，不過troll吓無限制quick就算

因為我都係打Quick多
太懶唔想諗戰術,行行企企抽下水丟下菠蘿打三場等收工mode

以前會拎去打RK
而家又飛虎又妖刀，不了

火箭炮駁肩炮不停loop就夠做啦
裝晒血part差唔多兩萬血好好頂

妖刀其實無咩必要nerf
係火力高d 但應付方法其實都係咁上下
利申 無機

dp要等一年
非洲券都半年起跳

吹奏時間

至少勁過ez8wr

好睇, 尼D機體設定

係, 好撚癲
改用返 複砲型大魔 遊上前線算

拎ez8wr黎比
呢部野抽到會玩 但真係唔會專登去抽

吉炮2同好者, 真心幾穩打穩札

上前線令對面要睇多一隻 前線冇咁大壓力

企到老西咁遠 又唔係密密射 密密停 槍槍四號炮咁大力

我係槍手對家企死角位做防守算

要睇地圖同隊伍編成啦
槍手+茲達F/汎奶/雷炮D呢類組合打陣地無得輸
相反槍手配BD3/光魔呢類就相性好差

不過我都盡量唔打港灣

隨機見到即走

反正射得準 隊友保到
射程彈速威力蓄力優勢自帶穿透
基本上都係2槍一對腳
首先係隊友保到

但紅哈自己一路用一路講「哥B仲好」同「Alex仲好」

VD虎嘅武裝主要有三款
筒、直線鞭、高位移下格
筒就無乜特別，但點解唔好直接駁下格呢
主要係下格之後個硬直時間較長
就算有得boost cancel，因為位移左，要追擊輸出時間會慢
所以VD虎如果執著 筒>N下，基本上好難再用下格

但如果再細心留意下VD虎嘅數值同盾
你會發現佢比同cost(當300先)嘅汎用硬
玩VD虎可以靠本身高防體質去玩唔同戰術
尤其要增加用電鞭嘅機會，不過電鞭都係高硬直武器
所以要自己連Combo

永遠預定400卷以上嘅儲備啦
對非洲人黎講唔難

修正下你句野先
輕按R1係有順序咁換武器
如果ABCDE武器你揀左ABDE落快捷鍵
只有你用緊B武再按R1先會轉返去C武器

oh, 我表達得唔好....我意思係, 4種之中, 只有一種可按r1轉第5武器/
唔該哂

其實Gunner個輸出量同支援密度唔係咁高
最重要好睇駕駛員
上次北極基地有隻Gunner盲
對面隻吉狙白狗 企喺同佢同一層高台上面係咁射我
佢完全無反應

哇！新機好勁
大家抽啦

伏
感覺係低配版Alex

2星機唔值得出手

新機如果主武左手囉筒 右手光槍削弱下當副武

應該會比較有特色

RANK見到隊友用即跳

其實banner都講左
只有數量上可怕哦

對面6部係依架都真係未驚過呀

其實最低限度都應該俾力奇個火神佢
都叫可以駁射

新機都唔係咁差姐
散彈插reload同射補
密密抽水都幾好玩

打沙漠仲係有啲白痴一開波唔衝E點，走去拎側邊A/B
AB點冇用嫁，同據點衝E點距離一樣
一開波輸一隻，之後搶輸E點邊夠人射

永遠有一個咁做
其實點解

走去側邊snip人?

鬥狼點用

有人用巴煞

頭幾日實多
慢慢就會無 因為又唔勁又唔係主角機

個支散彈係咪mk2個支？

因為佢哋知道隻game唔係小朋友齊打交...啩

京實凡衝...
據點個高台做支援炮擊，或者cd點最邊邊狙手支授中間e點都正常

汎用同突走邊邊玩佔色遊戲冇用....
已經a+場都仲係咁

450建議除咗廢墟都唔好再出京寶
就算你nt都係一樣
根本依家火力環境下生存唔到
最多帶走一至二件就已經殘血
差起上黎一出掩體直接變光

屌你，岩岩爛地450ace 5v5
有個滿血nt1做左ace，我地隊友打到對家5隻都剩少少血
佢一個頭收唔到比人殺左
算我地退，對面繼續5隻殘血既
佢返生，我地等佢收頭上前幫佢擋
用手碗炮都至少可以收2個頭啦
佢係叉槍屌你，單發快快手收頭好過啦
我地都頂唔順開始唔等佢收頭
最尾佢都係一個頭都收唔到
就係咁最尾衰幾百，佢係咁不好意思
成隊拎星得佢無，A+都咁樣
最後sd msg叫佢食屎咪再打rank+block左佢

好少試到rank因為真係一個廢，搞到成隊都輸

但開頭如果唔神勇又點做ace? 奇

開頭大家打得差唔多，邊個做ace都唔奇架
但你見既咁情況，唔係一兩下既失誤
nt1 2部機滿血既時間
爛地場係中間開片都收唔到一個頭
成隊有星得佢無
好明顯今鋪佢廢啦呱

執尾刀收頭咪得 使乜神勇

避到就得

我係插防先用京寶

其實幾型不過唔想花錢抽
寧願後追隻robot魂

難得隊友識配合留頭，呢d時候已經好感動
點知…

輸唔係問題，問題係輸得唔抵

京寶插左防都係俾人秒插黎做咩

無錯，我京寶係推爆機動力+火力+回彈
玩奇襲但求曖間有最高既輸出

我係生存派

京寶生存派就應該推爆機動力走佬
加防=無加一樣

不要再說了

要善用京寶哥既強噴+戰術裝甲
就係呢兩樣再加佢既武裝
所以先可以榮當隻揪王地位到家下都未有人取代到

打左兩日終於有場打得超順

京寶凡插防都係易死，就算lv3 耐彈耐光都係得個位數，插完效益唔大。插血就因為三防低，插到2萬都係快爆，呢隻game怕痛點滿防禦都係痛嫁。因為防屬分左三樣，根本點唔滿。

京寶凡要生存得耐係要人打唔中自己，加boost，回復速度同埋全攻啦。你打死人，人地自然扣唔到你血

隻game值得推爆耐光耐格暫時得z，卡普蘭， 迪捷呢幾隻，插lv4/5 就上到4x-50。

有次用勇士j打京寶一槍扣5000幾

我先明之前用京寶點解會咁快死

4號魔炮+一飛光槍可以秒京寶
即係同強襲機差唔多

我係支一定優先追住京寶射
對近戰太大威脅

仲有試過五號仔支豆追住佢射到佢斷腳
走？我450射程走得去邊

吹大左啦
耐性Lv3全部都加最少10點
點會插左都得個位數

佢講京寶lv3?

Sor打得唔清楚，我講京仔lv3 本身耐光耐彈得8

各位巴打早晨，夠鐘起身屌西

依家就係話佢執唔到尾刀收頭呀，明明有強力豆又兩次迴

課金俾笨大玩具？

concept唔啱
呢部機係團長意識嘅具現化嚟

咩係團長意識?

但見到佢三防都唔過10 真係好心慌
其實插防係用嚟呃自己

等如戴花粉口罩想防武漢肺炎

咁樣會唔會好D

講開京寶又要睇依張圖出黎表示好好玩

廢墟本身已經係佢進主場5部一齊騷擾都未話唔過癮

一睇就知係輸隻B-突唔識搞援

正如你見到啲機格鬥0你會唔會放格補？
驚咪放個骨格lv5不無小補囉

Zeta 打迪捷真係煩過西
用Mk2感覺上仲方便過西瓜冰

我都有插防
其實係真係舒服啲 容錯率高返些少

teamA係贏wo

係喎屌，未訓醒睇錯左

升返上2390
不過當距A+最後一步就一定會俾隊友撚

我差一場就落到B+
真爽

預言成功了

哥A係咪Buff左？
我見多人用左而且傷害分唔差

感覺幾勁 下格夠快
不過都要睇技術 對面呢隻就篤人篤得好準

上到都會好快跌返
A+扣分多
輸一場隨時要贏2場先追平

上唔撚到
輸咗五場了，其中四場贏rival，仲有兩場3top

Weekend打Ace真係會嘔血

Dllm 班友個A都唔知係咪買返嚟㗎

部機自帶兩首BGM
boost緊:

停低後:

撞到同隊高渣改一齊ACE隊,自己做ACE但個個都開TRANS-AM...

完全理解唔到點解勇J應該點用
俾部快少少嘅汎都屈得死

叉槍好痛，有信心行前少少幫手放血都ok喎
不外乎都係搵cover射射射，或者老遠狙

同伴

今朝九點起身諗住可以順利打幾場
點知禮拜六朝早都係伏味濃

星期六日打rating大家都心口掛個勇字
星期六日打死都唔打rating 驚爆血管

抽到好隊友嘅可以屈返人地轉頭

所以呢隻驚係幾咁抽隊友

已經對rating當浮雲
每個cost都刻意唔玩meta機
試下其他機好過

d 日本仔好仆街
5 號隊友斷線
佢係base 到afk send message 串我
而我果時用百式連爆人3部機 屌

係3,4 部都afk 係base 屌

最鐘意用冷門機
好多搵啱打法插啱件，一樣有得打

用勇士m指

新機用散彈打宇宙要塞出奇地勁
瘋狂輸出

M指比m勇慢好多，不過佢支手部機槍好勁

肥、慢、火力普通
唔係話用唔到嘅 但有alex做咩用佢

自護機原罪

有部差唔多用法嘅勇士vg ，火力，機動都勁m勇指好多

見m勇指即QUIT
絲瑪FANS都咁話

應該係依度第一個話好用
好想見識下，不過好難見到人用

戰果無特別，純粹想貼堂笑下煩膠
上圖我俾咗like嗰位玩家，排到呢一場之前兩次都分到同我同隊
唔知佢係睇唔過眼定真心想搵多個人用支援機，係咁玩嘢用渣古I ready
排到同我唔同隊之後終於肯開場

臨完場之前佢終於收到我一次頭，但end cut係佢俾雨揼死咗

柒到我唔俾個like佢都對唔住自己

好少見過打mix用舊渣咁低cost

好少新機咁少人用，尤其是二星應該冇三星咁難抽

根本就唔想開
A+喺度扮哂嘢

因為無人抽，抽左都無人用
星期4到依家見唔夠5次

細場好好玩
射補高，支散彈隔間又短
插reload成場射唔停，把劍都可以收返埋

支散彈難抽過mk2

m勇指同m勇呢兩部都

之前係咪話今晚內戰？

點睇都唔似夠人
一個二個都偽毒

強力推薦

有豆豆神教?

我ok

對上一次內戰係幾時
好似好耐冇見過

應該係Zeta果時?

留頭比個ace唔打

400cost m勇好猛
快，硬，穩定輸出
450就歡樂場啦⋯⋯

Weekend 周經

內戰唔係同軍團入唔入得？

依度既內戰其實就係任人入既

省左200k dp
無左卷

光魔打手上水

下次join

歐洲機專用

唔收頭仲要比殘血友起身格爆埋
條友應該：好大舊叉燒

內戰基本上無任歡迎

我都ok

我依家都ok

400鬥射有gline兩部，鬥格有3部exam
生存力分分鐘黑警仲高 不過黑警輸出食屎就另計

學術研究：點解當初個個用伊改無人用BD1
而家掉返轉？

Bd1 能力值改到唔開exam都見得人

各位巴打起身啦

巴打好早喎

再加埋格魯古古系列特大身型
真係好難用佢出場

首抽FA高達，好難用

有冇公會收我
時革長期都唔清人

已經算係易用同高輸出

lhk冇得清
li今晚會清，有2個位

點解冇得清

因入為得lhk既都係活躍份子
唔會清

印象中係出左拜亞蘭之後就無

未來人

卡普蘭

正解

BD1喺350硬、快
同埋算係射得
相反伊改雖然格傷贏佢 但淨係可以衝 好易變送頭

Sor
記錯名

末來人

GUNNER GUNDAM
400 得把光,又無BALANCER
450 HEAVY GUNDAM有豆有光有飛彈又有BALANCER

死症係格防得2
比強人一格就死

有邊部支援唔會俾強人一格就死
都係睇對家識唔識追你姐
咁啱對面出妖精又變返你著數咗

GUNNER應該連追打都唔使
N+下格即死
妖精點解GUNNER會好左?

你真係唔識架喎
Gunner反匿蹤 妖精唯一長處無埋

Gunner有反匿蹤雷達
妖精喺Gunner面前隱唔到形

反潛跪地機同某D場無人都市同廢都個先大作用姐
重高跟住大隊輸出就算比突捉到都有人救
GUNNER唔集束跟本無輸出

啱呀
所以都係因地制宜

gunner都係乖乖地龜係後面蕉蕉蕉
btw當初啱啱出未nerf嘅gunner真係

狙機唔食地型唔通上前咩
搞清楚部機取向先 玩得好嘅Gunner係大場
根本極難埋身 除非戰線崩潰

唔撚知,我都係用左兩場
第一場就係北極對家五強人一陸高WR
成場都走佬無集束咁射人
感覺極差

NERF左D乜
完全感受唔到點解要NERF

Gunner一定要制高點 唔係就用其他
但係一上制高點 隊友又識利用狙擊射程
係打到好多優勢 gunner特徵係超遠射程
玩咩機都要搞清楚取向先
正如heavy玩唔到多打停炮機

cooldown快，高攻，斷腳斷到啪啪聲

一開始400得bd2
滿蓄一槍4000加穿透
2槍汎用腳必斷
加上本身蓄力只需1秒幾，本身部機又快
結果小nerf咗+新400機就冇人用，之後仲有2部變形坦克

gunner未nerf之前屈到爆
亂射唔洗狙都高傷到上top

你北極場用就已經錯哂啦，場細又無得走
仲要遇到5強人咁極端
你換第2部援都唔會差好遠，點都要走佬架啦

Li仲有冇位？

我打港灣 都市仲會用
控到場就得 如果隊友死衝爛衝就玩完

蕉蕉蕉? 枝槍咁快over heat, 想蕉蕉蕉三下, 真係要等好耐

五強人已經係極端狀況
出人仔冇咁嬲

蕉蕉蕉講緊把槍姐唔好咁認真

成場係到跳石台
等佢飛緊個時斬落地走佬
喪屍圍城咁

你揀錯場又遇到痴線陣姐
唔關部機事喎
5強人咩援都死啦

除左果次內戰，真係未見過個場咁多強人

早知CAP圖
成日見痴線陣
又成日用痴線陣
之前用全GP02BB

嘩，歐洲人軍團

有得換之前

其實係咪有得用mouse keyboard打

2千6頭啲人支槍就算刻意fake同避都好似點打都中咁
又落返2千5

老屎忽人人手持一部啦

我新近先用劵換架
唔是出得耐就實有我都想要京仔3呢

用mouse咪仲唔準

GP系列公廁嚟

呢隻驚本身唔難中人 上到咁高就更加啦
呢返掩體同打啲無望緊你嘅人仲緊要過避

成日見人用GP機

出咗落劵都唔換就唔關人事了

落rt果日如果冇log in 就買唔到了。

550個個有MK咩

要兩日都無on先換唔到
星期四五兩日都有

btw GP系列仲差gp04

岩岩上A+每幾場都有返一兩場做新人類

一過左2500就開始hard mode

我都搞唔掂
A+咗大半年都未試過封頂

之前有一排得閒就打上去2699
依家喺~2600得閒雷下人

係咪一定兩日？琴日我見rt有6號，前日好似唔見，今日都唔見

得禮拜四五兩日先必定有嗰周新加落回收券嘅機

早幾日抽中咗汎FA lv2
終於有得爽玩呢部野
一見隊友下格人就轉SML轟落去

350cost 吉狙改仲有心有力 lv2 狙擊槍又幾好用
250c 陸戰用gm又幾好玩

係咪得雷炮sml同佢有sml? 俾對家轟得多，想試下用

吉狙把蕉蕉蕉先最勁

有時真係諗唔明北極做咩一定要等齊人先出擊
等齊人咪即係俾機會人返後場修理

我就唔到佢嗰距離
今日先第一次攞出嚟用
玩北極嗰陣時都幾好用 睇情況打距離或者跟隊友都得

睇對面剩幾多機，一兩隻過去未比人逐隻擊破

識貨

星期日係跌rank好時機，A，我嚟喇

14萬how can he do that?

今日3場rank贏唒有驚無險

呢部好正

唔洗切j

通常係隊友濕鳩得好離譜先會燥追到好緊輸少少就冇野嘅

又死ser定點？

12點幾玩嗰啲窒到痴線 慘過比人屠
開炮打中人唔窒 人地上下格格down完我先扣返血
成場唔知做乜鳩咁就輸咗

呢部真心用得廢

笑左出黎

劇情上係跟返原作先最好笑
仲有條Zeta踢波

對面陣容:黑警+力吉
完

仲要廢墟場出坦克
睇個陽動值就估到佢送咗幾多次

400出坦2都伏伏地

350出就勁

拍住泛用 主炮CD就導彈抽水 唔龜狙會好高輸出

要睇場
開闊場會勁啲 廢墟啲強襲好易cut你射線

四月尾更新終於睇到部份隱藏數值

都開曬大部分數值了
其
格判一早就要開啦
btw, 新活動究竟會有咩玩

果時又話有得睇隊友用咩武器既，幾時先有

肯出戰犯表未

而家唔出都會丟你名上網公審啦，怕咩

諗極都諗唔明呢個有幾難整
玩到我真係變咗450以上邪教徒都仲未出現

第一集一開始就有嘅野

真
想睇啲用豆妖刀用豆高渣之類

屌你啦
出左既話我以後一定場都開唔到

你剩係同我地打內戰啦

rating開唔到姐

quick人地一樣走場
自訂就比人踢

仲有內戰先算啦
約極都無人

迫害豆豆派

台仔話Mix 模式低cost每死一次再復活後就會加一次血量

呢個入面有寫
我估緊未講嘅新活動係咩姐

又加經驗加跌箱率果d?

100cost 加5000 可以加20000

20000血用嚟比人洗傷

只係死得快同慢既分別，打人又無痛到
性能又唔夠高cost機勁

100cost 吉姆對著550嘅mk 2都只會比人屠
佢咁樣比D誘因去搞D100cost

有打停果d可能有用，始終死左扣分少

Hea團容許Hea玩，但太耐唔打團分嘅都要讓位比其他巴打。
要請假請係game入面打comment

PSN:eoeo**** 請周三前歸隊

Rank連輸5場，場場都遇到唔識搞支嘅突，仲有場有人全場人，屌

好燥

究竟個班人係點打上a

屌狂輸落左A

好難上返去

我今日抆線抆到pen 2

忍住手抆左一次即落tank

之後我上宇宙troll game
troll到人地抆線

我都pen1 屌好想棄game

未試過連輸8場，今日真係癡能線

我日日入post都睇到呢句野

妖刀都還好啦，都係靠直接上前格爆人姐

好掛住同大家內戰
屌 真係同玩街場兩隻game

連輸3場就轉驚or轉quick troll驚啦
手風唔順唔會打得返黎

不如就聽晚啦

聽晚10點黎料囉

留名 想試玩新rule mix 場幾時更新哇？

星期五

睇真應該星期四

今日睇咗次月任，呢個月勝率有58/122
無我想像中咁低，應該都係因為呢幾日都算打得順

留咗5 個頭都執唔到嘅垃圾ace (rick dias)仲要衝去送死
屌
打到識飛 newtype覺醒都冇用

可以暫時封一封game先啦

rating打ace=作死
除非你準備好1打6同前置set好6個殘血頭一次過收曬
如果唔係根本搏隊友運

我就冇隊友運次次都玩到嬲

rating ace真係會有人開頭豆搶ace面前隻殘血
ace match出一個癲佬嘅影響可以好大獲

想問下大家京寶插咩件？

本人新兵ps4一等兵
但時不時完場會彈房
然後會彈PlayStation 報告問題咁版面出黎
唔知有冇師兄都係咁？
白打左好多場

其實次次望親小倉啲啲片打ace
佢永遠唔係做ace都係打死人唔會留俾ace
even隻嘢係殘血

有冇做network check
Nat 係咩type

大家話插boost 為主
我就插少少防
用落好過冇戴condom
安心d

原高天下第一？！

原高
下格六千

啱啱第3 場
個ace 同我一齊殘血先做ace
1 on 1 佢輸咗之後，跟佢後面隻重裝高達（？（ 即刻變光
in 781 we trust

仲可以用筒
機會是要自己製造的

究竟殘彈光槍vs 筒 優劣係咩
冇爆風打唔慣

有d機唔食爆風嘛
有即停光哽係用即停光
實牙實齒打落去

戰術裝甲？

爆炸反應裝甲=防爆風打停(減直接命中外反應)
主要都係彈速彈頭判定問題

玩咁耐都唔多覺失敗

光槍彈速快用嚟打高速移動野
同埋切替速度快啲，有幾支光可以下格完補一飛光槍再下格

原高個下格實在太吸引
玩親350就算有人出突我都會想出原高

玩慣左實彈個預判未必玩得慣光槍

玩得多自然會慣，大多數開服到依應該都3000至4000場，光槍實彈雖然係射擊武器但係完全倆回事，仲有應該好多人都唔知豆豆槍對射都可以玩得有技巧

或者睇埋散熱有冇問題

朋友握手
450 我都會用

我都係玩左一排先知豆都要預判
感覺上我鍾意實彈個質感多d

唔好畀我係rank撞到

原高450 都幾好啊

450原高寧願你用考試機硬衝
上到450佢有啲唔夠快

大家早晨

唔大炒緊人，佢都唔彈場，仲要一夠鐘先彈場，日常嚟
Btw, 你玩撚埋我嗰份

初號機同好會 500都照用lv4

利申，非ace 戰

500 都出佢？！

350開始去到450畀飛老虎霸凌，500就畀mk2 力奇 姦，只計素體或者都用得，但係個主武副武輸9條街

350~450=唔識飛就食得屎
500=mk2力奇哥b無雙
結論 非洲人都係乖乖地打番300場算鳩數

300場鞭霸無雙

原來個未開名活動係200萬下載紀念...... 可能又大送特送 每人一部600c高達

350-450無飛行就真係算平衡
好多唔同機，又無話邊隻色特別難玩

唔知點解好少遇到鞭霸
好想搵浪漫炮顏射爆佢個頭

肯出拜亞蘭未

頂多又黎免費十抽 / 5 Step step up

想佢送幣
以前好似有唔知咩活動送過

好似係100萬次下載果陣? 定一週年?

冇記錯應該係差唔多出自護號嗰期
好似係30幣

Nat2
平時玩其他game都唔會有網絡問題

我係game end嗰下彈
炒完人冇獎勵

NAT type 2應該ok , 但最好係冇遮冇掩的type 1. 試下唔好經router, 直插lan線.
同埋你係咪住村屋或者舊唐樓?

已經係直插lan線...
又唔係村屋唐樓
可能要試吓換lan線
隻game chur得好勁

出啲抽嘢活動不如更新下個單機mode
想玩六人小隊打戰役

我又唔覺.... 我打gbo斷線少過其他ps4 game

我都覺得奇怪 google都唔係幾搵到gbo有咩斷線問題
好彩我係完場先斷 唔使做走場狗

Pve 真係要整好啲，為pve 整幾張新地圖都唔過份啦

其實舊圖都可以活用下，有啲地圖擴闊啲或者用下以前唔用嗰啲位
比如話人地大部隊攻港灣基地
我地就先防守HLV到起飛
第二wave一路殺到過去航母嗰邊破壞佢
或者喺海度爬啲海產出嚟打我地

不過無論你係咪大炒人, 都唔會有特別獎勵. 勝負的經驗同dp獎勵唔係差好遠. 而且就算俾人大炒都一樣有機會搵到貨箱, 平常心咁玩喇

反正開左個模擬戰counter, 要整一堆scripted event其實唔係難事.

當你喺2350～2390來來回回嗰時就好難唔睇重勝負
日日都覺得自己就上A+

我岩岩上返A+

上唔上A+啲隊友都係差唔多

其實關機合作好玩過pvp好多
你睇l4d就知

其實我都好想用重高1打4咁

重高郁得慢, 應該會好悶

宇宙可以整返啲MA戰
暗礁打渣古尼羅
資源打愛美號
要塞打魔霸

咁耐先200萬dl

單打ma太頹
整返個要塞攻略戰 最終關挑魔霸先爽

廢墟都市守衛量坦
整部超buff 嘅B3出嚟

本左個合作關自動連線先

駛唔駛焗你用陸高陸吉同ez8?

上到A都仲有人唔睇雷達

留隻殘血唔殺 結果隻野後襲個ACE打曬一套

我係後面望住 之後好無奈咁收左條友

可能唔係唔睇雷達, 而係諗住交俾隻野後面的隊友?

Ace就近有頭唔收要放比隊友係咩玩法？

我有時都會, 如果兩邊都有敵人, 咁後面果隻就信賴隊友喇, 反正你是旦一面都係要背住敵人

oh..... ace自己唔收頭就.... 果排同團任係咪要刷助攻分?

唔知血量
有時我做ACE血量低都未必想去收頭
隨時都只係55波

巴打呢個啱呀

第一次街場見到團長，仲要同隊，太難得了

今晚係咪有內戰

打！

LM 幾點

可能啲人玩慣左輕飄飄既GVG機飛黎飛去 一玩返有重量既GBO機食晒屎

10點？

打
啱啱人手爆左個base好爽

我覺得佢不如出返個語音系統仲好過啦， 明明係一個 小隊互相對戰嘅game，
但係又唔可以互相溝通， 靠佢嗰啲濕鳩 指令真係含得撚

最撚忟係睇住班隊友戇鳩鳩咁又冇得屌醒佢哋， 真係鋪鋪都嬲撚到想退場

有我一定熄
玩division2嗰時都有內建語音，但次次都係啲嘈住曬嘅鬼仔
想同隊友講不如搵齊人入party排rank

我以為越高rank啲隊友質素會越高添， 點知b rank嗰啲人連點都唔識佔， 結果畀人一wave一wave咁撳住嚟姦

咁又係喎
但係我都想有， 起碼畀我可以喺個game裏面大聲屌柒佢哋先

開黑房多數都係開party玩
根本係兩個層次來

係我地打軍團懶開

D, C rating=新手溝啲細賬扮新手嘅人
B=真係唔夠A嗰啲人打嘅人

原來係咁

夠勁嘅話至少可以單機上到A絕對冇問題
之前個細帳先由d-日日rank直沖上A+

10點內戰
有興趣既就join一齊下格玩下啦

唔會呀 D對手由得我搞佢地個base 嘅

北極想佢開返6人
鳩斬大會幾開心

隨機地圖會抽得中

SML拆base 真係好快

實彈爆炸系拆base先快

D隊友知我要手爆base 幫我頂實條線
打左14萬出來

即係邊D機?

mlrs

但係550 D機你企定定係到好快變光

02mlrs喎

屌最後一波反cup之後完場即刻房間已消失

佢仇恨值太高啦

同埋啱啱我開自由演習試
mlrs 係支垂直導彈爆base好快
reload慢 做唔到好似FA汎個隻
長時間高輸出
FA汎單機用左1分04秒就爆左個base
mlrs要1分50

500距射幾發就走 vs 400距 跪射 1分鐘
實戰wor

開左場

入左

所以我北極場先敢用FA汎爆base
行過路過射幾下 對家個base就冇左3分2血

入咗

開得波叫我 食緊飯

原來可以咁樣手動炸爆個base

係, 10萬血

唔好試
除非你用某啲特別機先有可能拆到

準備報復社會

sorry 咁多位巴打
今日瞓多咗 又好多野未做
下次先join 內戰

b3比人圍
又唔夠01斬

4號炮射迪傑先扣得8400
射落sp2都7600

MkII真係細力左咁多？

報復社會成功

6人鳩斬大會ok?

蝦非洲人

有人唔合群

hahaha有人無

非洲仔

遲到，仲有無位？

有，我一陣退

mk2即是正義
輸少咗部mk2，我肯定

癡線成隊mk2殘害百式

一開始比人斬低
跟住對面成隊衝左過黎
嚇到咇屎

再開

轉下cost吖

開左

想要咩cost

俾團友欺凌已經夠慘架啦你仲追住我嚟斬
有無人性

成隊我無個斬得入

一瞓低就變光

拎得百式就預左 係估唔到全隊mk2姐

內戰黑房樂趣，你永遠唔知對方搞咩花式陣容
以前試過6部西米露 6部exam機 6部豆機
仲有新機下格隊友大會

用沙勇一炮破京寶霸體爽撚到

（新）公開羞辱非洲團友大會

請問仲有冇位?

你要記住
A+ 封頂：神人
A~A+：中手
D~A-：新手
D-：屠夫

人地啲團晚晚團練

邊個人仔咁慘俾我狙中

唔記得set 副武快捷鍵

好啦，我記實喇

話時話其實有冇師兄同我一樣想bandai取消咗嗰個過場動畫， 本來復活需要15秒加埋個過場動畫變咗成廿幾秒

啱先一開場就用4號炮屌咗隻飛虎落嚟 爽撚到

有街外人始終無咁爽

仲有冇場呀?

啱啱散左啦

冇得下格得咁爽

雪地果場其他京寶走哂，得我去搵個非洲陸高去下格
好似仲要未格到，對面就衝到過黎迫住走

廢墟嗰場揀沙勇就係為方便下格隊友
開場即重跪

大家一齊做屠夫

希望bamdie 加個強格比g奶fa

其實部野比佢用汎gline支槍就會勁
密密入格

佢旋迴咁慢仲要用支短槍只會死得更慘

短槍唔洗儲 炮完槍可以連停兩下
同埋熱率75算少 自保力應該會高啲
不過佢個速度真係不足以入格

我都係覺得用呢部乖乖地企中後排keep 住槍炮槍炮抽水算

然後就比detector屌打

detector 係邊部

三打停guncannon

呢部除咗機設似其他機人番走入嚟之外都幾好玩

三打停，專蝦無急回
可能想出嚟counter陸FA, 雷炮D

頭先打北極場 居然會有隊友會幫我維修部機
打咁耐第一次

聽過有人講幫人維修可以提升自己抽機運

btw for 新手information 打完一wave可以維修個時
如果近基地可以番基地維修 部機貼住基地靜止既話會有自動維修

通常北極滅完人地一波我滿血都唔會幫人修
我會去射據點洗傷

睇大隊
一條友走去洗傷 人地一番生就會變送頭

根據設定，呢部野其實同雷炮冇關，只係密達斯重火力版，但因為卡拉巴大佬小林隼人係元祖雷炮駕駛員, 先改佢個名做guncanon detector.

早幾日我都遇過

自問對UC系都算熟
但呢部野真係到GBO2出我先第一次聽聞

淨係今日已經用4號炮射咗三隻飛虎落嚟
有炮就瞄佢 最撚憎呢部仆街機

咁準

我一次見係re100模型，見gbo出就查下mahq

支炮好粗，有時睇準啲飛虎好鐘意左右搖擺著咁豆
跟著就瞄佢中間位大大力射落去

裝填入炮管嘅唔係粒子 係我用支機比你地凌辱嗰時積落嘅恨意
一炮解千仇呀

好舒壓

unicorn ep4 出現過

等我得閒揾返內戰時
用雙面蟹儲頭炮熔左個人仔條片先

唔知邊個咁好彩俾你洗禮呢

好似就係你

用飛虎都俾人針對

陸FA有戰術裝甲

有冇人同我一樣對聽日無期待

Mix新規則，可能又有200萬下載活動 總有d期待

想問下你地會專門淨係玩一種類型既機種定每種都會玩下
我自己就淨係玩援機 但又好似好冇彈性咁

同埋有冇話淨係會玩一兩部機我到依加都係用勇J多 搞到用其他機唔多就手

我8成用援....間中會用泛，突好少

但係會唔會建議去練多一種機種？如果唔係好似會好難夾隊友咁

咩機都玩下，最緊要開到場啫
隻game都係你雷下我我雷下你

但係會唔會話就下齊三種機種去開場？因為有時會極端到5援1突咁

A-開始九成開唔到
但有時都視乎場地有人會肯玩全援陣

有時冇突都開到，援就至少要一部，如果係泥岩呢類可以上前線，通常就可以2部

300rank爛地個個分開哂
有個未過一半時間衝去炸base
屌

屌
開緊兩個我勝率最低嘅cost俾我

飛虎一定第一個打爆先
對支太大威脅

D開場炸BASE弱智狗真係最撚乞人憎

姐係其實個陣係點都唔會有太大影響？

唔影響
因為咩陣都勁唔過「地雷」陣

再勁嘅機都敵唔過垃圾隊友

打咗成個鐘250都係贏唔到

我用舊渣援，鐵拳->戰車炮炸得好爽

場場都係輸少少，一係就係贏緊唔退俾人反cup

個個都係拎嗰幾部，好鬼悶

邊個種類唔夠就玩邊個
尤其是好多情況大家堅持不下等人轉機
倒數緊先死死氣走去轉

250有鞭霸出鞭霸，細場打細場，玩得好接近無解
冇就轉個cost再玩鞭霸

冇計，低cost少機，依家出親都9成係400以上。

除左鞭霸同團戰果隻陸吉，再對上一隻250機我都唔知係邊隻了

其實3汎/4汎都算正常架啦
唔夠汎嘅都算特別少少嘅打法 風險就自己諗

世界級server，插住線都可以話唔穩定，連timer都可以唔旭

追住打

巴打好撚型

今日援機 卡碧尼

我估

我估b doc, 550援

今日抽水用高達
活動送重裝gun cannon

記得聽日一號先好抽

佢似突多啲

3巨頭
Z 汎
卡碧 如果 突
咁the-0 咪會援?

話唔定佢哋三部都唔係援

對上一部又勁又係援既主角機已經係gp02？
super我唔覺得佢去到勁既級數

陸吉強撞

不過想用4號炮打飛虎仲要睇場
沙漠、爛地最易

琴日沙漠見到四號儲炮

即時飛番死角位打

儲力道光好明顯

7號

■ユニット
・★★★ フルアーマーガンダム７号機 LV1～2 （地上／宇宙両用機体、コスト550～）

■モビルスーツの特徴
・コスト５５０の支援機
・ガンダム７号機にＦＳＷＳ計画で開発されたファースト・アーマーを装備した状態
・支援機として優れた火力に運動性を向上するスキルを備え、機動射撃戦を展開出来れば、高い戦果が期待できる
・カテゴリーの異なる多様な副兵装を効果的に運用できれば、高い水準での継戦能力や適応力が期待できる
・特定部位に攻撃を受けた際、機体ＨＰへのダメージを軽減する複数の「特殊緩衝材」スキルを搭載

終於有援

搵個駁位先儲係最好
要做到趴低嗰下遮到粒波 起身先開火

200dl step up都幾正
不過好多都有

竟然唔係普通7號機先

記住聽日先好抽

衝呀！

有咩武器

lv1既有齊
得5部lv2既未有 諗緊博唔博

200萬dl係咪有保底

點解幾部gp得03係lv1

腦魔至愛既7號機
膞頭碌炮要儲好耐但係一炮打援都有差唔多成萬傷

好似出錯野

幾部600 lv2機黎

個list我有既得力奇 百式 03

抽得過

agger 佢出lv2 gp03絕對會落搭
lv1就收皮先

食屎狗

迫害03用家

早知之前幾個月唔課金追機
原來最後會搞大step up
已經有哂

佢擺多部嘉布蘭係到都好
仲有唔係貝貝個部gp04佢又唔攞

無課表示計埋lv嘅話 得一部力奇

oh仲有03

80冇石了，我講過七號機必定all in 有特殊意義
另送lv2迪捷加姆力沙長槍

員工

老老實實我覺得呢隻驚課金真係好唔抵

仲要正機會迫哂係兩個月內出等你儲唔切真係好仆街

力奇而家係600開始有少少唔夠力
03如果學小倉咁插耐格同血玩一擊脫離幾好用

亂9咁來，fa7號可以落地面，super gundam唔比落地面

我清倉了

枝光槍唔儲有無即停？

早買早享受啫
不過以後唔好課金比bamdie 喇

重覆力奇

bandai送左G7俾我
肩炮叉成20秒 邊個會叉

馬沙得頭盔同眼罩
點解唔畀埋衫

嚴禁課金，唔好咁易俾錢佢賺

20秒叉炮

抽保底炒晒

其實係咪援版04
叉完可以秒到力奇迪捷MK2就ok嘅

7號機支光槍無即停要叉，支肩炮好高攻但又係要叉成廿秒，即係一部援版嘅4號機，但550 cost起跳

屌那星 之前個step up計錯數抽唔到step3 浪費咗我60幣 又抽唔到想要個啲 依家呢個大step up好吸引

但好似好多放血武
飛彈我估都係幾粒打停嗰種放血用武裝

得01 02BB 同加貝拉係咪應該入呢個坑

是但啦 啲人見高達頭就會抽
抽還抽 記住唔好課金比笨大就得

寒吉lv4

睇小倉直播射迪捷背脊d散熱板都有萬2+強跪
如果正面射中無減傷應該可以更高不過唔補光槍應該都係秒唔到

啲飛彈好似唔錯又有強噴
已經有段時間冇玩援
依家終於550援

叫公會會員努力d升公會lv
同埋聽日新一個月月任又會送九石

新參數求指教 迴旋同高速移動即係點

留意番佢部加貝拉係lv2黎
btw 入啦

即抽

迴旋=自轉速度
高速移動=boost緊個速度

回旋即係轉身速度
高速移動即係boost速度

依部援相對上都好靈活又有強噴

迴旋=你轉灣有幾快
高速移動=噴緊個時有幾快

冇z 機已經要抽

勇J lv3同4係咪可以做倉管？

今晚有無得下格歐洲人？

終之成身都係武器，但無一樣係可以一槍就打停人嘅，不過家陣550以上無咩支援機，暫時叫用得過

r2 高速移動

當援版既nt1咁

永續勇J! 係時候出翻篇潮文

比新機一炮打斷腳

全game最快機體

爛地北極呢d場應該無佢份
但係打都市應該幾好J

肩炮+步槍就秒

之後要學將軍ah

sh

唔好貨

腦魔係80抽？240幣？

儲20秒
好大份，一定係咁比人狙

係，因為高達七號機代表我入中大果年
當年買ps3連game搬返hall打
所以一定all in

一局遊戲有幾多個20秒

我唔係好明點解可以輸咁多
550積分出高古

你隊兩格機 又01又格魯古古嬴先奇啦嘛?

毒撚冇入公會 求教學

抽中左lv1，浪漫炮根本用唔到
反而打近戰同隊友一齊射重勁

援打援都成萬？？？？？

呢個場兩格機，對面雙03，雙mk2
邊夠人頂線

想問當月MS點解

係部高古出事
佢條team雖然有2部格
但其實有部係硬到頂到線

大家無忍手聽日先抽？

01冇意見
勇J全場比加貝強百式唔知做乜
對面發現我先係最有威脅嗰個 就全部人追住我打

要忍埋唔好課mb真係意志力大考驗

呢到好似有3個團

我宣布250鞭霸已經將低cost場同mix完全制霸

300萬dl紀念順便俾隻紅勇你抽

其實mbon真係好難忍
但點都忍住先
骨氣

課金既人全部切J

岩岩用哂coin 40抽先中
你咁樣姐係想我死

雖然係龍珠 但係同樣適用係高達

試左250鞭霸上爆血打法？

遠距離強格+厚血
上到2萬6血

我計埋聽日先得150 coin
Step up pool 抽三次 + G7 兩次好似最抵
Step up計埋Lv得三部有
但起碼每次抽都必定十部中一部
計血統齋抽G7應該50抽都係垃圾

保底係第11部

唔秒都算係咁啦

我想知係咪一login就有30coins收？
定係佢官網寫個30coins係做完任務先送？

宜家唔敢login驚今日拎左無得解月任

我得40
寄望每日有箱可出到想要的二星機

咁大隻架
成隻螳螂咁

要去光頭佬度攞

咁都係聽日先login順便解月任

就算聽日攞都唔計下個月月任

聽日先login應該會計掛
反正今朝打晒日任

聽日login就應該冇問題

可能送果30個完全唔計月任

岩岩拎 計左今個月

咁我聽日先搵光頭佬

抽咗210幣先中

做咩咁多人all in

佢照計架，想留30coins做月任就聽日先好login

有冇人想踩場當團練

講緊十部三星中一部

而且唔等聽日

login就計
就算你今日唔去光頭佬度拎，一樣計左今日
除非你今日全日唔打

但佢依家100%跌箱
我金章有五個箱無理由唔打

Log in左了... 算，豪俾佢，而且朝早唔得閒打

解月任 = 想升金章增加跌箱
但今日必跌箱
打埋算盤計仲好過升到金章

五箱，至少一個金或銀

金章冇100%閪起上黎打足十幾場都唔見一個
今日打著數啲

點解等聽日

呢個台係好歡樂
技術都ok，不過無紅哈咁勁
同埋佢無課

同埋以我非洲程度
每個月都穩定做到26個月任 (最大得益，因為下個月多9 coin)
所以呢30coin唔洗留都ok

係，仲要依家每三個銅箱就出一次金/銀

星期一同佢打過一場
初動我揸百式我同佢一齊rush
跟住比人圍

佢自己喺圍內場實會比人追著打啦 仲要佢油綠色勁易搵
可以睇片搵返自己

最後果場百式係我

會唔會離譜左d？槍口向前但光束向右飛
對面識i力場彈走我光束？

GIF圖睇唔清可以睇片

開章最大作用唔係開強化位整機咩
成堆機等緊強化開格

佢部Z開咗精神力護盾
你算好彩啦，如果係narrative啲精神力，你比人打咗去異次元啦

非洲咗幾個禮拜終於有3星機

留返聽日抽 做任

998

地雷

強化唔強求啦
一部機搞幾個月先搞到
改爆都唔夠新機屈機